3未到期想upgrade個plan

而家唔夠data用, 有咩選擇?